15年前sd左封cv

今日打黎叫我in
去唔去好

如果係interviewer 係李力持你勉強OK

In既Post同兩年前一樣？
Btw 個人資料好似六個月內唔請就要銷毀 呢間公司

15年 前

2015 年前

以為講緊2002

冇圖 你話叫你去做ceo 都得架啦

梗係in啦，間公司15年都冇無摺喎，前景肯定一片光明

dse雞既時候in左uniqlo但無答覆，到我year2既時候，有條友係ig comment話見到我份form,問我仲做唔做part time

你啲語文能力咁樣
去見就啱嫁啦
竹門對竹門